# یک پروژه یا یک کارشاخص من
30 تیر 1399

یکی از مهمترین و مفیدترین کاری که من در زندگی انجام داده ام که هم در زمینه تحصیل و هم در زمینه کاری به من خیلی کمک کرده است تهیه یک کتاب از تمام تکنولوژی ها و زبان های برنامه نویسی است که تابه حال فراگرفته ام این کار یک نقطه عطف در زندگی من است چرا با نوشتن هر مطلبی که یادمی گیرم باعث فهم بهتر از آن موضوع می شود و ه اگر زمانی نکته ای را فراموش کردم با مراجعه به آن نکات مشکلم را حل می کنم .
این عادت باعث بوجود آمدن یک کتاب کامل در زمینه آموزش فرانت اند شد که تکنولوژی هایی مانند: html,css,sass,bootstrap,js,mongodb,react,… 
را به خط و زبان خودمرا در آن توضیح و آموزش داده ام. 

